就散啦 好灰

如題

有冇人呀

214散左

佢等等我出聲，我擇左呢日

點解散？

說散就散

好撚灰

咩事？無追po

我太投入，成個世界都係佢，咩都擺佢做第一 （我拍拖就係咁）

佢都有愛我，但太大差距，講過好幾次，又唔忍心開口傷害我，唯有等我黎

有時痴得太緊 的確會令男人反感

爆冷了，我係男人

都冇得追
個觸發點
大約就係佢接受唔到我既過去
又攞翻件事出黎講
講左啲好唔respect既野
再加忽冷忽熱
跟著我心平氣和同佢傾
都好似冇用

男女通用既 搵到個同自己反差太大就係煩

有時候就係因為反差而相愛

Here

只能說佢真係太介意
可能我唔係當事人 唔明
但都過左去
提黎只會令雙方唔開心
過去既事無人可以改變

怎麼去擁有一道彩虹..
利申 失戀兩個月

所以佢都同我講 我可以做既野已經做哂
佢話佢未接受到 (都成年前既事)
或者佢有一日會釋懷
但係叫我揾過第二個

巴打因咩事呀

有時候感情就係咁, 過左就過左. 你幾努力都無用. 唔好勉強強自己啦.

一齊果下太快
未了解清對方定位

再者大家無耐之前都一樣有段失敗既感情，可能大家都太空虛不甘寂寞一齊，結果都係逃唔出厄運

其實我冇勉強過自己

散左同我一齊

有時感情又真係唔到自己控制

因了解而分開
都未嘗唔係一件好事

Erm 真係散左之後都唔會咁快拍拖